依兩隻畜生喺度搞緊乜？

事實證明十人以下嘅落單狗
包圍到佢地有冇後路走(留意下對方用嘅陣式 永遠有一條路可以後撒 另外衝豬馬路突擊只會車頭車尾範圍跑動追人 只要你沿着馬路跑一定輸 但係你出其不意跑過對面馬路 要誇欄等等 班狗多數唔會追)
各路手足心態上夠勇武 打狗你知道打邊度最傷 同埋遠攻又係爽
和理非唔夠膽就幫手播鏡頭遮鏡頭 事後死無對證
你睇返條片有好多呀伯呀叔助攻
帶帽同口罩都仲可以認到部份嘅樣
呢類和理非幫手檔鏡頭已經好足夠
打到班狗驚 班狗得2個選擇
近距離用手擲式催淚彈 試圖拉遠距離
近距離開槍 射橡膠子彈 布袋彈(暫時未見到 唔排除有呢個可能性or開真槍解圍)

佢條女？

同埋每隊嘅一個CID渣機拍片 佢哋多數都便衣着背心 冇防暴裝備 靠班狗保護佢 呢類好仲好打

wtf they are doing

畜牲當街當巷坐蓮駛你教